%%%%%%%%%%%%%%%%COURRIER %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\renewcommand{\LETTRE}{
\ENTETE
\madameMonsieur{\civDest},\\

Nous avons bien reçu votre demande de règlement.

Cependant, nous ne pouvons procéder au remboursement du montant attendu dans son intégralité.%

En effet, les soins du \DATESOINS ne sont pas couverts par le contrat de notre adhérent.%

\ifthenelse{\equal\CTT{6}}{C'est pourquoi nous vous versons la somme de \MTREMB €.\\}{Nous vous invitons à nous retourner une nouvelle facture tenant compte de cette information, accompagnée du présent \\courrier.\\}%

\politesseCourrierAutreSortant{\civDest}
}

%%%%%%%%%%%%%%%% ENTETE  %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\ENTETE}{
\chead{\FondSimple}%
\addfooter{\pdpPrestationsSanteTiers}
\cartoucheAdhDate{
Dossier suivi par : \NOMUSER \\ 
\No FINESS: \FINESS\\
Objet: Couverture partielle du contrat\\
\ifthenelse{\equal\CTT{6}}{PJ: Copie de la facture}{}
}{Le \datecourte\today}
}

